是晚宵夜

豉油王蝦碌

好肚餓

我都係

不過依加飽哂

屌你老母

咁夜又會食咁heavy嘅

事後要洗碗好辛苦嫁

點整 想學

屋企冇咩食材
窮撚

咩黎？

呢個好拿易
海老上生粉落鍋煎到金黃
生老抽料酒味林溝埋落鍋
加蔥段拌勻即成

得返啲好野

豉油王蝦

其實點解唔餐麵就算

依加得反幾隻手羽先
聽日整埋就冇野食

食係生活態度

雞翼可以釀野入去煎

有錢係威啲

唔講咁多
我煮返個營多

聽日繼續整豉油王手羽先
香港的味道

事実係窮撚冇錢叫外賣

成幾年冇食過 想食

想咪食囉等咩

乜鳩都豉油王

外國撚唔知邊到有得買

呢2日想食重口味 心血來潮